雖然民意未必轉，但文宣都要做足！！！

文宣都要繼續做足！！！